陳蕾《旁觀有罪》

有冇人知點解淨係電台播，唔上其他platform？

呢首正
希望快啲喺其他平台聽到